［家居寬頻］想問下cut台轉第二間會唔會有轉台offer

最近先返香港
發現屋企個上網好廢又唔穩定
近排問屋企人交幾錢月費同邊間公司
原來佢地一直都唔知邊間啦
咁我用ip搵完邊間ISP就打上台問
二百幾蚊一個月 10MB純固網寬頻 仲要9月續左2年
屋企人一直冇覆所以個約自動續
唉 既然都用緊 咁好啦
一於叫師傅上來搞搞佢睇下modem有冇事
師傅check完講左句駁唔到既野激親我
10MBps都預左唔會快同穩定啦
我同佢講返個問題係上唔到網啦（我個陣可能冇好聲好氣咁講 咁既價咁既速度）
最後冇安排換個新比我 我諗可能係我語氣唔好搞到唔換
咁好啦 我搵朋友買個同型號既頂著先
又得喎 依家個網路都穩定左好多
咁我打電話上去問有冇得安排升級個寬頻
加錢乜都好啦 我想個體驗好d渣
咁個cs就話我住個度最高就係10MB

我依家覺得畀幾千銀cut左佢可能個體驗可能會更好

問左兩間企街sales都話500/1000MB最抵既約都會綁個mytvsuper/電視組合乜乜物物

我只係想簡簡單單上個網唔想要其他雜不甩唔等使既野呀！
如果個offer唔包無謂野又同企街sales差唔多就得
我依幾日同個兩個sales傾佢地都話唔得
用「簽完約d無謂野唔用都得架嘛」來說服我快d簽

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

🏠Smartone 光纖寬頻🏠
⛔️極速穩定順暢⛔️

💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
📶11000個wifi熱點📶
7天冷靜期👌🏻
180天超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線

🌟實際優惠計劃按住址而定🌟
信用卡登記優惠價
誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我Royce 了解下 優質服務態度😊
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
#切勿複製#

隨意門
Whatsapp:
Telegram :

【 HGC 】寬頻 ࿐

互聯網已成為我們生活的一部分
大眾對上網速度的要求亦比從前高
HGC寬頻 擁有強大光纖網絡
可享光纖入屋所提供的優質和穩定網速。
————————————————
⚜ 特 選 屋 苑 • 公 屋 居 屋 ⚜

*1000MB ❣ 光 纎 入 屋 優 惠 組 合*
+ 家居電話線 + TP Link 路由器(C60)
👉月 費 只 需 $99👈
-36個月合約 (Fibre-to-the-Home,FTTH)
-包無限戶外Wifi (HGC on air)
————————————————
*1000MB ❣ 光纎入屋獨立專線*
⇒⇒🔅月 費 $89 🔅⇐⇐
-36個月合約 (Fibre-to-the-Home,FTTH)

*500MB ❣ 光纎入屋獨立專線*
⇒⇒🔅月 費 $79 🔅⇐⇐
-36個月合約 (Fibre-to-the-Home,FTTH)

*•.100MB 家居寬頻計劃 .•*
⇒⇒月 費 $ 69 ⇐⇐
- 36個月合約
————————————————
100MB ❣寬頻+家居電話+MyTV Super
👉月 費 $109👈
-36 個 月 合 約 期
-24個月MyTV Super
(基本組合、自選點播組合)
-24個月MyTV Super流動裝置服務e
-包無限戶外Wifi (HGC on air)
————————————————
💗 特 選 公 屋 居 屋 優 惠 💗
•••《$79 優 惠 plan💫》•••
*100MB 家居寬頻 + Router *
————————————————
🎀 2.2G ❣極 速 享 受 🎀
『$182』 〘36個月合約〙
————————————————
💥 360° 無死角 💥
月 費 『$132』 1000MB❣
+家居電話+TP Link Deco M5 x2
————————————————
*-以上plan 豁免安裝費 & 免首次搬遷
————————————————
••••••••🌟私人住宅🌟•••••••••
••••••••• 請 查 詢 價 格 •••••••••
————————————————
💠 私 人 屋 苑 ※ 住 宅 優 惠 💠

✡ 光纎入屋•1000M•獨立專線 ✡
⇛Hmvod 基本計劃🎥
⇛包括會員無限睇及免費睇服務
⇛月費 $119 ❨ 36個月合約 ❩
⇛(Fibre-to-the-Home,FTTH)
⇛私樓安裝費$180 『免首次搬遷』
————————————————
🏵️ 私 人 樓 至 抵 價 優 惠 🏵️

★ 1 G ★ 光纖入屋計劃
📍TP Link 路由器C80 (AC1900)
📍每月月費只需 $109 ❨ 36個月合約 ❩
📍(Fibre-to-the-Home,FTTH)
📍私樓安裝費$180 『免首次搬遷』
————————————————
🖥 📱 ⌨ 🖱 💻 ☎ 📺
～～💗 歡 迎 查 詢 覆 蓋 💗～～
更多優惠請聯絡: 52220332 Mr.Chan 查詢
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
Signal / WhatsApp / Telegram

————————————————
強 勢 網 絡 · 全 城 覆 蓋
「1G光 纖 到 戶」
服 務 網 絡 將 擴 大 覆 蓋
————————————————
#HGC #寬頻 #上網 #報價 #家居 #WiFi
#固網 #電話 #網絡 #電訊 #上台 #轉台
————————————————

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

SmarTone

💫SmarTone 光纖寬頻💫

💫獨立光纖入屋、 打機煲劇快穩順🖥
💫覆蓋範圍廣（公居屋、私人樓、村屋）
💫公居屋、私樓客戶可免首次$680安裝費
💫設有14日冷靜期
💫設有長達365日先安裝後計費
💫包11000個戶外Wi-Fi熱點
💫不同屋苑設有不同的特選優惠， 歡迎聯絡查詢❤️

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

HKT/網上行2月計劃詳情
Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*
HKT/Netvigator直屬員工

舊公司仲有合約唔需要擔心,可以先安裝後生效
生效日期更高達365日,幾時生效由你話事

🔶️指定公屋或居屋
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$133
豁免安裝費

🔷️指定私人屋苑
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$176
豁免安裝費

指定私人屋苑限時計劃
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

指定公屋/居屋限時計劃
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

👇🏻2月份計劃
👨‍🎓學生計劃x Google wifi $168
📱 現有csl/ 1010/ now tv客戶計劃 $105
⚽️ 網上行x Now tv6星級體育組合計劃 $398
⚽️ 網上行x Now E英超及西甲24個月通行證計劃
$228

指定網上行轉台計劃豁免12個月月費
1000M都唔夠用送多一條1000M夠唔夠
申請2x1000M計劃
除咗可以揀1份迎新禮品
仲送你任天堂switch組合套裝(Nintendo Switch 主機加指定switch遊戲1隻)

無論公屋/居屋/私人屋苑/村屋/唐樓都歡迎各位搵我查詢

Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

HKT/ 網上行2月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

PCCW 網上行光纖寬頻/NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

NETVIGATOR
HKT/網上行
HKT網上行直屬員工
Whatsapp:👇

Telegram:👇

申請指定2x1000M多連接寬頻計劃送Switch主機跟一款指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合

2️⃣月份(網上行/HKT)限時計劃
指定公屋/居屋
獨享1000N光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$105
豁免安裝費

指定私人屋苑
獨享1000M光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$138
豁免安裝費

近期迎新禮品包括
1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
2. 1000 club 積分
3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
4. Logitech Wireless combo MK270r
5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
6. origo健康免油空氣炸鍋 AF-132*
7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

*優惠須受有關條款及細則約束*

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

巴打, 我有個朋友係黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

Netvigator
低至平均$105每月
1000MB 家居寬頻
有興趣請聯絡
WTSAPP:

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠: